怎樣在whatsapp 對話中, 知道她對你是有意思

求教路, 有怎么例句可以知道, 唔想最後表錯情

嗯 哦 😂

呢啲都係 條女怕醜就會覆呢啲 記得去馬

( Show Blocked User - 新百倫 )

屌都廢事屌

面對面啦

我就係唔識先求教大家

agger

大家唔好咁la, 我今日同佢whatsapp 左3,4個鐘, 乜都傾下, 但都唔肯定佢對我係咪有意思

咪撚做狗公啦

推樓主去死

如果係咁, 邊有可能傾到3,4個鐘

傾左三四個月係咪可以結婚

殘體狗

怎么例句

( Show Blocked User - 兵斯樂 )

( Show Blocked User - 新百倫 )

大陸仔

關佢咩事

盲撚左？

sorry, 我用左大陸輸入法, 所以overlook 出左回覆
bty, 吊還吊, 有無好D嘅 advice, 例如, 好唔好而家問定佢2/14得唔得閒出黎食飯?

問啦，你話卜左酒店房，食完產去沖涼

上

返大陸啦

你咁似我識嘅一個朋友嘅